激光去暗瘡印一問

想試下做激光去印 左右面都有紅/啡印
有冇巴絲可以分享下經驗同價錢

Lm

lm